{"parents": [], "rellinks": [["genindex", "General Index", "I", "index"]], "meta": {}, "current_page_name": "Localization.fr_FR.tmpl/Index", "prev": null, "next": null, "display_toc": false, "body": "<div class=\"section\" id=\"datec-blog-francais\">\n<span id=\"start\"></span><h1>Datec Blog (Fran\u00e7ais)<a class=\"headerlink\" href=\"#datec-blog-francais\" title=\"Permalink to this headline\">\u00b6</a></h1>\n<table class=\"docutils field-list\" frame=\"void\" rules=\"none\">\n<col class=\"field-name\" />\n<col class=\"field-body\" />\n<tbody valign=\"top\">\n<tr class=\"field-odd field\"><th class=\"field-name\">Classification:</th><td class=\"field-body\">extension_key</td>\n</tr>\n<tr class=\"field-even field\"><th class=\"field-name\">Version:</th><td class=\"field-body\">1.0.3</td>\n</tr>\n<tr class=\"field-odd field\"><th class=\"field-name\">Langue:</th><td class=\"field-body\">fr</td>\n</tr>\n<tr class=\"field-even field\"><th class=\"field-name\">Description:</th><td class=\"field-body\">entrez une description.</td>\n</tr>\n<tr class=\"field-odd field\"><th class=\"field-name\">Mots-cl\u00e9s:</th><td class=\"field-body\">list,mots-cl\u00e9s,s\u00e9par\u00e9s,par,virgules</td>\n</tr>\n<tr class=\"field-even field\"><th class=\"field-name\">Copyright:</th><td class=\"field-body\">2015</td>\n</tr>\n<tr class=\"field-odd field\"><th class=\"field-name\">Auteur:</th><td class=\"field-body\">Philipp Roensch</td>\n</tr>\n<tr class=\"field-even field\"><th class=\"field-name\">E-mail:</th><td class=\"field-body\"><a class=\"reference external\" href=\"mailto:author&#37;&#52;&#48;example&#46;com\">author<span>&#64;</span>example<span>&#46;</span>com</a></td>\n</tr>\n<tr class=\"field-odd field\"><th class=\"field-name\">Licence:</th><td class=\"field-body\">Ce document est publi\u00e9 sous la licence de contenu libre\ndisponible sur <a class=\"reference external\" href=\"http://www.opencontent.org/opl.shtml\">http://www.opencontent.org/opl.shtml</a></td>\n</tr>\n<tr class=\"field-even field\"><th class=\"field-name\">G\u00e9n\u00e9r\u00e9:</th><td class=\"field-body\">2015-04-09 11:34</td>\n</tr>\n</tbody>\n</table>\n<p>Le contenu de ce document est en relation avec TYPO3,\nun CMS/Framework GNU/GPL disponible sur <a class=\"reference external\" href=\"http://www.typo3.org/\">www.typo3.org</a>.</p>\n<p><strong>Sommaire</strong></p>\n<div class=\"toctree-wrapper compound\">\n<ul class=\"simple\">\n</ul>\n</div>\n</div>\n", "customsidebar": null, "toc": "<ul>\n<li><a class=\"reference internal\" href=\"#\">Datec Blog (Fran\u00e7ais)</a></li>\n</ul>\n", "metatags": "", "sidebars": null, "sourcename": "Localization.fr_FR.tmpl/Index.txt", "title": "Datec Blog (Fran\u00e7ais)"}